THE IDOLM@STER綜合討論區[218] 集結のPink! Check!! School!!

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊
新一般人：1SB 2P 2C
シンデレラ：1/2/3D+SB+whatever
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
不死鳥ZMC：1D 1SB 1LS 1補 1OL (要求出擊前life=>308up)
神：fesC center 2TS 1LS 1SB
社畜放置用：SB center+TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)

5. 優先點那些潛
SB/OL: 技 P/C/D: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 港琴葉一周年活動琴葉線全二Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA:

Q：咩game嚟？
A：遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：P-偶像=你培育目標；S-偶像就睇スキルパネル，你想P-偶像學咩技就放咩S-偶像，而guest偶像係唔會响audition出現

Q：ライブスキル咩嚟？
A：出audition既內建技能

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：audition 係咪除左fans數外個個都一樣？
A：不，每個audition既對手都有特定既appeal傾向，請自行發堀

Q：點打先贏到Audition?
A：audition 最重要攞star位有三；1. 累擊appeal值最高（最重要）；2. 最後一擊；3. 打到累計3成或以上有bonus star；上述各項得star數受流行影響，流行屬最高可打40stars；全取所有項目最少70 stars +bonus star

Q：我最強屬係流行3位⋯
A：基本戰法：阻止第一位同時獲得流行屬一既最高累積appeal star和最後一擊star；另外你必需要確保攞到流行屬二位最後一擊star+你最強屬既所有stars

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

中之人正關裕美

田中琴葉&所惠美

Old

THE IDOLM@STER綜合討論區[217] 北条加蓮生誕祭・與你並肩三周年

休閒P LM

topic新鮮滾熱辣

cygames 我屌你老母

+1

儲石期

卵用4.0
cy ho ball

法國sparkle同OL唔係好夾
入埋奶媽都係唔高分
可能要換4秒17

見天二上個Po底貼…

「我家卯月出4.0了,邊個夠膽唔抽?」

3巨頭

支持同鄉

新手留名學野

LM

新人留名

比加蓮吞噬的小薯條留名

蘋果妹唱歌好好聽啊

cygame 真係爸爸 希望大家唔好再屌佢老母

最終兵器？

好難捉摸呀.jpg

前兩日LV你先..........................

好肉酸呀...

賣港運營 狗也不屌

真呀
不過揸住你個_袋
你可以點?

呢條友出街最好小心啲

我本來走咗出去，但又中返個頭入去

唔怪得我上井一張fes都冇

改圖啫，呃我唔到嘅

[上水]係咪有百合子

係

原來你叫嘅

聽到有人叫我愛黎明

現在正是上水之時

兩首REMIX都難過原版唔少

痴線，點解你地可以咁...

參拜各位巨巨

かわいい・・・

卯月4.0有食評未

肉肉der

可唔可以尊重返個場合

老女人meeting

抽唔到

靠 這根本是CG

3周年咩都冇

又9+1落曬大海溝

點解唔幹

宮巴係咁

請問有冇巨巨去過TGS現地睇im@s

冇Supporters門票係唔係坐始發電車到會場都搶唔到整理劵

約會feel黎講呢張咭無得輸

潛力圖...

希望星星套衫好好睇睇

うおおおおおおおおおおおおおおおお

催眠

新po lm

楓了楓了

hi到個負皮sor

以後見到我既ssr就要抽

睇完LV 咁耐，心情重係未平伏到，好空虛，好寂寞

沒有_ _聽的第二天
見唔到大佬的第二天
陰

今日Day4好好聽wor

我唔係未試過，我試過安份守己，日井夜井，先得果一隻SSR，我試過，
但出面果班歐洲人，出面果班歐洲人呀，
佢地只係郁兩下手指，拎少少時間，就免費十抽中pickup，咁叫公平咩！
你出去問下D卯月P，是但問一個P，問下佢地想要ｄ乜野！
佢地答案好簡單，只係想要一隻好普通好普通既恆常2.0！
點解佢地要用成pack成pack既錢去抽卡呀？
因為ｄ歐洲人係度玩野呀！越LD就越易中呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

屌你老味100抽先得嗰一隻SSR
仲要係唔識嘅角色

化妝師係咪同高森p有仇

同髮型師有仇多D

可愛い

變左阿婆

有種講唔出嘅震撼

m&i

有冇日本巴幫手

咪算係咁囉，仲記得我1年前啱啱玩嘅頭2個月抽咗十幾次10抽，連1張SSR都冇中過呀

What the fuck did you just fucking say about me, you little bitch? I'll have you know I graduated top of my class in the Navy Seals, and I've been involved in numerous secret raids on Al-Quaeda, and I have over 300 confirmed kills. I am trained in gorilla warfare and I'm the top sniper in the entire US armed forces. You are nothing to me but just another target. I will wipe you the fuck out with precision the likes of which has never been seen before on this Earth, mark my fucking words. You think you can get away with saying that shit to me over the Internet? Think again, fucker. As we speak I am contacting my secret network of spies across the USA and your IP is being traced right now so you better prepare for the storm, maggot. The storm that wipes out the pathetic little thing you call your life. You're fucking dead, kid. I can be anywhere, anytime, and I can kill you in over seven hundred ways, and that's just with my bare hands. Not only am I extensively trained in unarmed combat, but I have access to the entire arsenal of the United States Marine Corps and I will use it to its full extent to wipe your miserable ass off the face of the continent, you little shit. If only you could have known what unholy retribution your little "clever" comment was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking tongue. But you couldn't, you didn't, and now you're paying the price, you goddamn idiot. I will shit fury all over you and you will drown in it. You're fucking dead, kiddo.

又圍爐

無爐

老女人圍爐…

link appeal

這藍子意外地騷

今集web版小劇場

肥毒撚圍爐

becoz u hs

扔西瓜

THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS
新曲発売記念ニコ生✨

9/12(水)20時～
デレステNIGHT★×21

▼出演
下地紫野(中野有香役),都丸ちよ(椎名法子役)
杜野まこ(姫川友紀役)
コーナー出演：春瀬なつみ(龍崎薫役),山本希望(城ヶ崎莉嘉役)

招到魂

一直都係度

不過 thanks 風風

你唔提我真係唔知有

三大呢

雪步好慘

桃子又係常駐 公平咩

張cover好有アヘ顔feel ✌️🤪✌️

2套衫都好正

以前畫ssr條友應該炒咗 近期啲ssr都冇畫大口

抽唔到呀!

井

大佬冷靜

桃子

D畫風冇變 應該仲係鳴海畫

畫師會不斷進化

我投訴過好撚多次畫大口 百屌成材
btw 我覺得最多人投訴係fes未來

已訂

12:40開始重頭戲

15:40仲正

5:47
btw 我都訂咗

もちょ

15:42

好聽

好女仔

miku嘅舔舌

打茄輪一流

大佬等超得啦

玩加蓮3.0既話ssr arisu真係必須

用3色隊

TD好耐都未出超得了

るる又拍片引啲豬BUHIBUHI

無野想超...

#164

你姐

U 齊

叫唔出

Hassy生日快樂

幾時有得超限定

翼BB 就齊
其他無特別慾望想要

咁係時侯+

.....

本土派大佬

加推Quota用晒了

[img]

]

本土

今日係真·休閑

CG 開始多人

佢幾時先開Twitter

叫ayaka既個個都係強者(好似係)

而家得呢個，J住先

笑顔のまま 最後のキス

加推未

你加NANAMI 先

我淨係丁首歌

收到風今晚有大佬表演

驗血劵最多幾多張

34

気持ちいいよね 一等賞！

留名睇大佬表演

左下角しずしほ

我放棄咗
你未咩?

Girls in the frontier 有得買了

仲平過食早餐
唔係唔買呀?

無9ＣＡＬＬ聲 不了

自己call

Trust me 幾時有

笑到傻

10抽又保底

推本土派大佬

喜歡你 那雙眼動人..

後編

腳趾

炸雞個衰樣

炸雞忍唔住了

發自內心的笑容

試問又有邊個把持得住

静香 生日快樂

一星期了…

笑聲更迷人

願再可 輕撫你...

輕撫？

想摸

又扮未摸過手仔？
hoball…

@MEANJAI

last kiss

沒有_ _快要一星期了

等緊SS3A Day7入場

入場屌 cy 老母

我個女

記得叫佢keep長髮

點解可以咁撚正

隻炸雞咩事

佢癡Q咗線呀

食完女就痴左線

斷癮

斷左一半

生日快樂

人都...

ぜっきー既笑聲好洗腦

天使

そっと聞き入る

CY爸爸

Pure...

高質老女人

最近太太多左fans

さやさやだけは守護らないといけないんです。最後の砦なんです。

佢班肉酸仔最鍾意睇完live就加P加推

內心都被潔淨了...

好在我定力夠..

笑咗

笑埋右

咁好既女仔，唔推都有義務要支持

P太重手hch

雞!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啲雞假㗎

第一張差少少就忍唔住

想要⋯⋯

無呀!

丁下歌唔洗下下加推既...

我咁講個陣你咪又係咁狙擊我...

You 推nanami ..

肉酸仔內戰

大家唔好嘈交...

1
3

2
4

和氣あず未

昨日マネージャーさんと話して、
インスタやるとしても始めるタイミング微妙だな！ってなってたんだよね☺︎笑
おしゃれ空間なだけになりそうだけど、
いつか始めるね(いつか)

123

Get yourself a girl that looks at you the way Shiho looks at you

呢本好似HS本黎

好大風

風，繼續吹
不，忍遠離

こい、風

任務完成，收工

Sayasaya...

+

準備睇壇

風仔留耐啲

風仔唔鍾意留港

神谷奈緒ちゃんお誕生日おめでとう🎂

Nao 生日快樂

風細有時婆大

松井 恵理子
お誕生日おめでとう！
#神谷奈緒生誕祭2018

萌絵 萌絵 キュン キュン

唔睇名以為大橋巨又係度嘔心

今次每日十連得3隻SSR,出三隻卯月做乜野

奈緒生日快樂

引巨出洞姐

有七海做妹,不得了

上東山下七海

收聲未

唔好抽咪唔會有囉

由加蓮用左兩張十抽卷，加蓮最後一日課多廿抽，連同十幾日送十抽總共只得3隻卯月冇共他ssr

你唔抽咪唔會中囉
我1張卵用都冇， 轉pool之後連續5日都91/82呀頂你

cutter

Siu4

移籍

詩花 生日快樂

神畫功

cutter真係好有愛...

點解老女人個個都咁歐....

今次風仔好惡

正式開始玩CGSS了
求巨巨們加FD 533289518

細個睇到狂喊

added

Growing Storm!

歐到

嵐の中で輝いて

風起了

津田のラジオ「っだー！！」

津田…卯月引けたー！！！無料10連もダメで、課金もダメで、やってなかったPROをフルコンすることで手に入れたジュエルで最後に1回と思ったら…奇跡！！P.C.S揃ったー！！私頑張ったー！！(；▽；)

點解可以咁歐

打風就係要打麻雀

等我炒隻蛋先…

收到風
高楓會出動了

國士無雙!

新歌
新pose
新活動

來了

等睇大佬表演

楓了

Pretty Derby Cure Liar

可以每type買一次 唔係以前三type夾埋一次

好似預言緊下個月event

瘋P係時候出動

風到 楓到

救命 好可愛呀

你話唔係CU都冇人信

ALL CU

希望聽日仲上到黎吹水

大空の時間だあああ

下個月仁奈event有冇人打

跟 MLTD

仁奈巴打、奈緒巴打、偽P

仲有一巴會煎過去

渕上舞(声優)
今度は奈緒の番かぁ🎂お誕生日おめでとう🥂✨イラストうま！！！

我見到百合花開

我見到d咁既野
係咪bug

マニーショップ・売却画面で意図しないアイテムが表示される不具合が発生しておりました。
現在は修正を完了しております。

Bugster

睇重播見到nojo帶埋群馬隻豬去

Love love...

又短髮...

應該係同件衫染色用

學 MLTD
送完十抽送單抽

MLTD冇得整衫

搞到之前500石套衫冇乜意義咁

d特別色係咪要課金買

500石件衫好似係有送券 件異色衫實質無料

可能會好似買pose咁 都係用返碎片買

又或者event排名會有咁

見到有巴打準備去斬人…

見到把關二刀

唔買, 得兩版老女人唔買
...
...
唔買呀

[心得]

本野 1年多少少就絕版da

前2年就7月 1月半年一期

今年多咗本9月, 留意到每次都有1-2位係同月有cd出+1-2位輩份大d ge

買 買 買 都買

諗唔到有咩理由唔買

Do you want a momoko?

唔, 買

邊位清

Once go black...

唔似呢到d人

薩莉亞 日菜子 Best Match

自首啦big west巴
唔開名

雖然好有3百兩feel

但真係唔係我

唔開名啦

Kosmos

Cosmos~~~

34個6都差唔多夠廿連

1個6，33個9

強くなれる IT'S ALRIGHT

33個9

開你

ドキドキ

等驗血

唔洗驗

無歐過

5等揮手區

5x3 6x5

屌你老母

5×1 6×8

5x1 6x3

2個5
4個6
算係咁

未做狗公格牙？

你係咪未清完九宮格任務

屌我仲未做九宮格

5x2 6x8

等下次正月大抽獎

登入黨

好似仲要p lv 20 up

10抽都唔夠

有無每月之星
今個月非你莫屬

まいまい孖芝天使.....

每年都有人未做

我都冇

請比分

巨巨黎緊event想衝幾位

奏P大戰楓P

千尋有衣車用...
美咲好慘

未試過衝CGSS EVENT
應該都係2000內就夠
因為撞正去TGS,好怕炒車
並非衝EVENT能手

2000內咁易

利申:今次不打了

5等

LOVE LETTER

番番番

D女係前線

另一邊活動預告...

親生女八宮

人人20星隊11星後台的時候到了

3個medal一張星trainer
57個medal先整到20星

俄妹聽日生日 好微笑隻星巡俄妹仲未到貨 想影相

delay 完又delay, 本來買俾自己做生日禮物

5等*1，6等*4

5等抽撚晒5張sr+本身5張劵都叫有10張sr既

諗緊升星券用係fes蘭子定奈緒好

想用晒係蘭子度, 但下次groove就係dance..

蘭子咪係Ｄａｎｃｅ特化囉......

係喎 自膠

新手唔係太清楚
升星唔係唔加數值既咩？
點解張升星卷大家講到好有用咁？

差machico就可以ML四大搞屎棍聚首一堂

升星得三個用途

1.放center時 coins倍數同drop rate増加

2.威囉 自己擔當滿星嘅滿足感)

3.有十星=後台有10隻(前台1隻+後台有9隻)一樣嘅idol

代表你三圍點滿(10 10 10 0 5)嘅idol唔洗太多

其他idol(例如:血盾/LS)可以點 血量同發動率 (10 5 0 10 10) (10 10 5 0 10)

例如 有10隻唔同idol 同一隻十星idol

前者要用幾百個皇冠先點滿後台
後者要用50個就後台MAX

唔該晒巴打

72:cafe冇100不了

牙雀…

@大天二

有隻雀仔跌落草，跌落草

Love love.....

宇宙第一可愛嘅俄妹生日快樂

想問下IOS 12 玩唔玩到CGSS ?

玩到 我啱啱升完

【2018年9月納期確定商品】

●9月25日（火）出荷
グッドスマイルカンパニー「ねんどろいど アシリパ」JAN
グッドスマイルカンパニー「ねんどろいど 山田エルフ」
グッドスマイルカンパニー「アナスタシア 星巡る物語Ver.」
マックスファクトリー「figma 黒澤ルビィ」
フリーイング「神崎すみれ バニーVer.」
フリーイング「クリスカ・ビャーチェノワ バニーVer.

不得了...

晨早流流貼J圖

Who

my wife

不了

my waifu

The Hunt has evolved

班楓P殺到黎
香港九龍新界無得避

Wuar 點解係 mystery eyes

seria 啪啪啪

阿光
日菜子
之後咪...

又大又圓的茄子

好撚正呀！！！

楓P學法文未

畀負皮果D 將會被高楓會清算...

楓p 奏p 衝爆左個排名

奏得17歲 咪玩我啦大佬

蘭子夠得14歲啦

AB77夠得17歲啦

菜帆媽媽夠得17歲啦

懷疑346有精神時間房間

卯月大過凜又係勁奇怪

烏薩敏星電波干擾 一定係

7周年D idol 都無大到

春香都大過千早la

このたび、本アカウント（@imascg_stage）のフォロワー数が900,000人を突破しました！
こちらを記念して、10月5日よりキャンペーンを開催いたします！
楽しみに待っていてくださいね！
#デレステ

Cy papa

每日50石收工

返工 又返工

加油

考多巨巨

不愧係高楓期

反高橋

PMED

SMALL CIRCLE

入未

番組でもお知らせしましたがTHE IDOLM@STER STATION!!!は10/10にて放送を終了させて頂く事となりました。支えて下さったプロデューサーの皆様に心より御礼申し上げます。10/17からはアイマスの音楽の魅力を中心にお届けする新番組がスタートします。

雪步⋯⋯⋯⋯

molamola

又識人...
好波
明...

大西巴

大西巴係我既

大西巴爭奪戰... 大野巴出手了!

Moba竟然有更新⋯⋯

新cutin高畫質

have a good night

弱者先訓覺

條裙幾靚

[url][/url]

有大佬開壇...

珠ちゃん生日快樂
幾時有2.0呢

have a good morning

stronger

強者大西巴

她走在潮流尖端

巴打好耐無見

好耐無見

個名同珠美p所以印象幾深下

多謝你記得我 有機會成個香港得我一個珠美p

少見嘅春霞手足

珠美會出6th 巴打GO?

港一珠美P

去唔到

一齊lv

Must

佢現地wor

啫係點

感情詐騙

你LV會見到佢

不過係個mon到

好混亂

即係佢現場睇live

一浮番上水就比人欺騙感情我都係出返去先

千雪正呀喂

媽...媽媽...

第一張我一開始以為係酒店房

酒店房先正常

HS仔

破產了

ママ！！！

騷

歌織

好想捉隻貓黎啪

靜香PST

上位歌織 pt杏奈
下面3張係gacha

靜香張卡個PST應該係寫錯咗

美咲可唔可以整呢套衫比全員著

整貓果套比全員著

のんちゃん⋯⋯

全部我ge,淨返ge俾你地

大過18歳嘅ＢＢＡ留返俾你地

好！老女人正⋯

識玩一定玩老女人

為了爸爸 沒辦法呢

老女人新tie in

Are you ready?

騷
諗唔到其他形容詞

打完event

轉戰場

班楓P繼續打喇

Hi 我都係珠美P
不過長期唔上水咁解

PLV 變500

出現了 hi
我都係尋日先浮一浮

本來諗住仲有1個level封頂⋯⋯⋯⋯

美艷動人

咁得閒回po？

原來係你落order

近排im@s EXQ 好高質

聽聞改咗用3D Printing 整模

社長搵社畜打㗎嘛

真愛點會假手於人

放置隊班 idol 咪社畜
仲無人權過林肯上任前嘅黑人

你都係搵美咲打姐

哪有auto live pass 試過打3個鐘歌一張都唔出

港奴一早超越咗黑奴

他不是 一個人

他不是 一個 人

他 不是一個人

我來做長腿叔叔(短腿)

有冇杏奈p想key自己上塊白板

Everybody Lets GO！

You should aim for the head

NO-

要帶figure去旅行集郵了

有得訓好訓

無得訓

此po原來無死

#しんげき のEDテーマ3作の発売を記念した
イベントの模様を生中継✨

🕗10/4(木)20時～
TVアニメ「シンデレラガールズ劇場」EDテーマ発売記念ニコ生 SHINGEKI NIGHT★

終於砌到命燃放置穩S隊

仲打命燃？
打GBF

2018年了
仲有人衝event

連夏蟹都得

又訓著左

唔好瞓呀

lomo time

可以繼續訓返

我不打了我不打了

飛走mio入fes志希 東山potential加技能發動率 穩S

master得?

呢個表係指 master

得
最緊要開頭少notes 捱到個盾發動就得

Event M+ 都掛到

掛極都係得A

其實唔難

fes貓/愛梨/奏 fes志希/芳乃/奈緒/蘭子 NG卵用 NG凛 7中盾(要加發動率) 係輕鬆既...

Hajime!!!

燈籠魚 啪啪啪

Asshole bit mama.....

做古參既機會黎啦

SC 1st live組團+++++

留名睇巨巨加推

跟！

++++++++++++++++

アイドルマスター シャイニーカラーズよりシャイニーカラーズ全員が歌う
「THE IDOLM@STER SHINY COLORS SE@SONAL WINTER」が2018年12月19日に発売となります。

CDには初回生産限定特典として2019年3月に開催される
『アイドルマスター シャイニーカラーズ 1stLIVE』のCD先行応募チラシ、
期間生産限定特典としてゲーム『アイドルマスター シャイニーカラーズ』内で使用できる
アイテムコード付きチラシが封入されます。

預測

CG

#501 292900-322300
#2001 224200-259500
#10001 58600-67800

ML

#100 2 700 000
#2500 251 100
#10000 124 300

兩邉都係下位屠榜

下位楓楓搞到2000頂到上天花板

放送スケジュール

アイドルマスター
1～4話
休憩 (18時45分頃再開予定)
5～8話
休憩 (20時30分頃再開予定)
9～13話
休憩 (22時40分頃再開予定)
14～17話
休憩 (25時00分頃再開予定)
18～21話
休憩 (26時10分頃再開予定)
22～25話

9月23日 4:00～
劇場版「THE IDOLM@STER MOVIE 輝きの向こう側へ！」

6:15～
アイドルマスター シンデレラガールズ
1～4話
休憩 (8時00分頃再開予定)
5～8話
休憩 (9時45分頃再開予定)
9～13話
休憩 (12時00分頃再開予定)
14～17話
休憩 (13時45分頃再開予定)
18～21話
休憩 (15時30分頃再開予定)
22～25話

17:20～
アイドルマスター SideM
Episode of Jupiter + 1～4話
休憩 (19時40分頃再開予定)
5～8話
休憩 (21時25分頃再開予定)
9～13話

唔關我事

大佬又扮

宮巴幫maimai 開po?

咁大分別

2000位點會關我事，我目標一萬咋

講多左兩個位

你一萬都還好...
我九萬算了

打夠1萬8分 收工

唔打EVENT 個人精神左 又聰明左 老世仲話升我職添

巴打はみんなLie La Lie

生日送300石
live送100石

-1 >0

今日は豊洲ピットでマクロスΔのイベントです！

※マネ楽屋を訪ねる

マ「安野さん、忘れないうちに貴重品だけ一応預かっておこうかな」

安「はい！お待ち下さい！」

※自分のバッグをガサゴソ探す

安「今日貴重品ありません！」

マ「え？」

安「財布忘れました！」

#今日も平和です

駒形友梨 Mini Album「〔CORE〕」
2018年12月5日（水）発売！
新曲７曲収録します。
購入特典、発売記念イベント情報も公開しました！

315⋯⋯

Potential 配點最新版

即係有理冇理谷爆發動率
之後live sparkle / allround / tricolor synergy 加血
其他就谷三圍

希望未睇sidem嘅手足可以睇

星期六日都番工，仲要剛剛先放冇得睇

如果純色隊用純補既話就唔使加,但我自己會點返3-4點潛比純補,去避免出OL後LS個效果低左既情況發生

補充多樣，ng 公主用來做後台係最高值，所以唔係攞嚟用就唔好推發動率

杏奈

推背圖

又圓左

肥肥白白

收到風有兩位香港朋友送花籃被人提名

自己認咗佢

好羨慕

食花生睇班楓P 9衝

9999

殺呀！

新手P留名 卯月擔當

問吓先：卯月成日講邊一句說話
呢度好多人答錯

島村卯月 奸爸LE媽薯
btw 有無大神去過日本既live 今年第一次去現場睇 好緊張

ぴにゃ!

有現地...
真好...

又有現地巨

巨巨 是巨巨

歡迎你

btw 巨巨你好

巨巨

一個人好慘

48巨巨

welcome
唔好畀啲休閒P嚇親

有我留守事務所

現地巨巨
小薯剩係睇過lv
呢度有唔少卯月P 應該可以交流下

收到風有現地巨

ALL HUGE HUGE

現地巨巨

地底系渣薯留名

cdrom路過，40抽中鈴果

我都係卯月P

對卯月既認識只係得"我什麼也沒有"

D卯月P淨係掛住講其他人

你講漏左茄子同日菜子喎

落街爆UG

Ho!

其實點樣至可以去到日本既live

下面果幕真係睇到我

$ + assholebitch

assholebitch?

好似要入會

咩會？

bandai asobi

唔熟 冇去過live
好似有三個會 有個高字開頭 有個四字 同埋花字

高橋花林會

識二石四鳥就得

阿四去咗邊？

四字果個轉左會

去左会シ尺地炎丁干場灶少室千在夭弓坏坪場尓

卿本佳人...
奈何..........

見到呢幅圖真係覺得好討厭，支x國旗

終蟈垃圾旗導致構圖-2萬分

五字日文巴:但有中間嗰位所以+114514分

次男道緊

含住xx過世

enza point 有咩用?

抽卡

見到9月開售
想問下大家知唔知道香港邊度有得買？

信和 現時點 大把

我係買CD抽中

CD中...點跟...

買咗幾多隻

乜原來P可以摸加蓮個肚仔

個個都衝event, 冇人搶

ME淨係聽到なか同だめ

TF果張好似都比P摸過

I need a medic here!

5隻

むーりぃ

呢個家庭需要巴巴

交俾我

古思堯.gif

希望大家FF少D

而家開始第一次睇CG第2季有咩要注意

不要黑Mio、更不要討厭原紗友里

第一百次第十五話

我不嬲都黑Mio

Starlight Checker
‏

@starlight_check
7時間7時間前
その他
遅れましたが前半戦終了時点(24日15時)でのメモリイベボーダー一覧です。
1万位は過去最速のラブレターの1.08倍、2千位に至っては過去最速のTrinity Fieldの1.26倍という異常な伸び。
3連休の大半が含まれてるとはいえそれ以下の順位もここ数回ではかなり高く要注意。

2018年了

都楓了...

附聲未⋯

お花の妖精使い

Dreaming Star
Blooming Star
Shooting Star

咁樣計唔計夕美有第二首solo

唔好睇，千祈唔好睇

夕美好女仔

MIO巨巨

仲以為喵森係魔法少女
原來只係call魔法少女出黎

呢頭得你係MIOP ( 偽 )

大佬起壇未

二石巨

乜都冇
冇資格起壇

りんのの後日談

巨人個font size都是巨形

DMM隻 DOA ?

魔法少女 (物理)

包限定

CY 食硬你

冇得揀 不了

cy爸爸

可以每日白信封x3

負左評

自己反省下

agger

必得係必限定有機會限

最後一張一定係限

新

THE IDOLM@STER綜合討論區[219] ありすぅ! 何故君の限定2周目は出ていないのか,その答えはただ一つ

中間都有機出限

出左奏 望CY爸爸下次賣超得都有限....

突然想換部玩到AR 既機

It’s time to become idog

50抽冇ssr

300抽先講啦

已經中重複了啦⋯⋯

打楓最後一日

手持7萬追楓表示驚

40000收楓

仲睇卡通片

仲要睇埋啲卡通片配音員

【9/28(金)メンテナンス開始のお知らせ】
現在メンテナンスを実施しております。

■メンテナンス終了時間（予定）
9/28(金) 13:00
#デレステ

你個嘢壞咗呀

爆post先